想當年將軍澳線通車 斬開港島觀塘線 究竟有冇人反對過?

好多人反對wor

最後？

我住將軍澳
要就返我